好攰

有啲長
事源同女仔一齊冇耐就分手，分手原因衰自己咸濕，摸左佢私人部位幾下，第二日話反感分手。
佢話比時間佢諗清楚，到左一個月左右。
我係佢樓下搵佢，點知佢話同個男仔朋友屋企玩，我一時衝動講左(我明啦 做返朋友啦)之類既說話。
佢立即應我 冇問題 就咁話
唉 我真係衰 自己 on9

如果我比得啲空間佢諗多排，其實會唔會有機

睇女好過啦 遲下冷先再諗 個角度唔同左 就解決到 比1星期自己

其實都過左一排 我都諗清楚
只係 覺得 自己好 on9
應承過自己係新一段既關係，做得更好
點知仲衰第一次

唔係 我怪錯佢

咁唔諗有冇可能啦
條女搵返你都唔好接佢波
愛e家野最緊要走得快

仆街好似唔知答緊咩
想訓

早點收皮

係公司 成日撞到 到佢同其他男仔同事一齊玩
公司冇人知我地曾經一齊過
好難走得快

攰喺邊？

個心

哈哈 有心巴打
早啲訓啦

收埋左 一排想搵人訴下苦
擺係心銀住 好攰

我明愛個個心情 真係會訓唔到
但一諗到男人要努力 無幾多時間浪費係佢到

浪費都用係打機,出去飲酒開心啦
仲浪費係傷心到

跟住個人就清醒曬

明既，不過個重點 係我錯同處理得唔好
真係衰自己個下 好嬲自己 明明可以冷靜啲

聽佢講就啱㗎啦 佢有少少精神分裂 經歷過好多野

開始追其他女 冇再諗佢

邊到有精神分裂 經歷唔多 雖然仲有60年命左右

佢每個人格都有唔同user name 同唔同老婆

巴打 點識女

A0 sor
真正A0教人溝女

wtf